有無人覺得姚明真係好可惜

如果唔係生於贏國
唔洗乜野比賽都出齊
佢籃球生涯一定更長
成就一定更高